係咪男警入女廁捉人？

屌你，影住成班黑警入去鴨記公廁捉兩個黑衫女仔出嚟

有冇搞錯呀？

商台新聞都係咁報

Dklm

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

dklmcfh

屌

有冇片？
好似南亞人？